係旺角太子地鐵月台，車箱裏面d手足點

唔好搭地鐵

蘋果live話狗可能進入路軌範圍！！！